有無人已經捕係電腦前等搶眾志炒價口罩

比你食人血饅頭 只係為左周庭BB

河童王 食屎啦 98都夠膽拎出黎賣

而家賣你七八十嘅係蝕住做

搶閪咩 買左幾皮口罩
我地中國咁快就搞掂隻肺炎

仲要中國製

樓主唔夠口罩？我比你

你同啲連登仔講M記係蝕住做無分別

中國牛逼 武漢肺炎四字隻 已經搞掂左一半

已經 error 500

正常人搶口罩都係為刺激

屌我網上搶能咗60盒

Sold out

王之峰 你含撚啦

玩香港人 屌你老母

好撚失望，我一屋7口投哂佢，20秒都冇已經賣撚哂一個都買唔到

我見到258 撐醫護先等幾個鐘去搶

點知見到得98 當堂灰撚左機

原來所有野都係鳩吹

屌你老母 拎幾盒口罩黎賣就沽名釣譽

我想要呀

買左40盒